【反疫苗撚】黑豹個妹公開拍片質疑疫苗安全，懷疑疫苗會令到小朋友畸形

疑疫苗讓小孩畸形 黑豹妹挨轟關IG

飾演《黑豹》中的公主「舒莉」的蕾蒂夏萊特（Letitia Wright），近日在社群網站質疑新冠肺炎疫苗安全性，甚至提出打疫苗會造成小孩畸形。蕾蒂夏萊特的言論遭到外界猛烈撻伐，認為她在傳播不實謠言、引起恐慌。

蕾蒂夏萊特近日分享一支長達70分鐘的影片，影片內容是在質疑新冠肺炎疫苗的安全性，甚至提到小孩有可能會因為疫苗而變成有「11根手指和12根腳趾」的畸形。但在民眾熱切期盼疫苗盡快現世的時機點，蕾蒂夏萊特的言論被認為是在散播恐慌，遭到上萬網友猛烈炮轟。

連「戰爭機器」唐奇鐸（Don Cheadle）都公開指責她言論不妥，但他也坦言：「我不會為分享這些資訊的人辯護，但我也不會棄她於不顧。」不過，蕾蒂夏萊特卻認為自己會遭到攻擊，只是因為自己沒有隨波逐流，而是「獨自思考並且指出問題」。

僅管蕾蒂夏萊特態度強硬，且堅持自己沒有打算傷害任何人，會使人感到恐懼，但因為批評聲量實在太大，目前她已關閉所有的社群網站。

好似某集x man?

支拿果d 就係既

bLM

唔怪得做愛登力

咁咪唔好打
反正死亡率咁低

左鳩入面嘅自然派

嗱 你比到實證 或者理論 模擬到個結果 我咪信你囉

唔用疫苗應該冇辦法搞掂

就算十一隻手指又如何

咁究竟佢70分鐘入面有冇講到咩理據去證明有咁既事
完全冇料鳩up 70 分鐘都幾撚勁

美國係好多呢d on9, 幻想d醫藥有問題，所以到有疫苗應該都大把人唔打。

antivaxxer係on9 但如果係支那疫苗又真係要反

講咁多，又話11根手指和12根腳趾.... 有冇實例或者科學文獻先？唔好隨口鳩up就當係！

印度神童一早預言左疫苗會出事, 佢叫人一定要睇清楚疫苗成份

謝安琪呢

同大眾相反意見就係獨立思考

召喚會員黎子鋒

Blm + 女權

BLM

而家至知蔡一智隻手有六隻手指，仲以為係P圖，google搜尋原來係真！

隻疫苗都未撚出, 佢已經知會咁樣, 係咪真係有證據先?
佢拍戲架咋屌, 又唔撚係專家, 好心就咪撚鳩up
其實D「巨星」以為自己係邊撚個, 明明只係做演藝就成鳩日插手其他專業既事

佢個樣就係打完針搞到咁？

李居明叫人睇龍珠防武漢肺炎添

但如果係支那橋又真係要游

美國特別多呢d蠢鳩
之前NBA嗰個Irving又係，信埋d咩地平說
唔怪得個國家就黎比中共收皮

支那海毒死左你啦 未游到都

好多到話蓋茨有份整疫苗控制全人類

黑人就blm？
女人就女權？

其實點解質疑中國嘢就合理
質疑外國嘢就會俾人鬧

智障演天才
真係好戲

都未有人打，做乜姐佢

印度神童

英國人黎

今次mRNA疫苗係最新科技
暫停可以確保短期係無事, 長期係點仲未有人知
只能夠話理論上係無事

老老實實 對任何自己唔熟既野有猶疑心態係岩架喎

拍戲拍上腦
真係以為佢自己係天才

我之前睇美國d新聞講，好多人唔打流感疫苗，就係咁，幻想d疫苗有問題

好似之前謝安琪都係咁on9

全世界都好多呢啲偽科學派
講啲野好似好科學咁但一啲科學根據都冇
同限聚令差唔多病毒會點點但冇RESERACH講過冇研究講單純覺得係咁就係咁

冇睇過新聞講中國疫苗？
老母去維權都唔得

西方反疫苗好多係基於二三十年前一篇假論文

會有d假既證據support既…

仲有，會話流感針得50%即係無用
我頂，實驗組同控制組呀
有degree唔會無讀過喇

淨係用名人身份鳩噏

就算要證明令到小朋友畸形都要做大量實驗啦

其實都好架到時中左招，自然淘汰左佢地

呢啲冚家剷通常第一個去打
自己打完就叫人唔好打

但偏偏Irving 條傻鳩先肯為香港人發聲

racist

香港都大把

冇人可以歧視力架

有樣野叫信用

叻操是叻唇

condom都唔係100%安全

你冇撚好打 完

老實講mRNA疫苗係史上最大規模基因工程
打完之後冇人知有乜野長期副作用(e.g.不育/cancer risk)/會唔會同其他疾病有反應 (大部分participant都係health individual)
如果mRNA疫苗淨係test左一年就可以大規模用得既話，賀建奎改造嬰兒基因都得喇，大家都係唔知長期副作用

所以第一批自願去打既除左on9都唔知講乜好

美國好早就有預計有D大型病毒或災難有咩可以做
改變基因應該係其中一項
有可能打完之後
世世代代都唔怕感冒病毒 但聽講話生物界為左生存都會進化
可能會出現新既感冒病毒

力架真係無腦架

岩 但唔係老作啲野去證明自己岩

榮叔後尾咪出黎講咗係假膠囉, 講地平說係用黎串鳩啲on9人云亦云
點知吊到咁多真心出黎

連登仔表示無所謂
因為無女就唔會有小朋友

香港都大把人信中醫
不過香港果D醒少少,到真係有重病既時候就會睇返西醫

11隻手指做野方便幾多

講下好，大把廢老諱疾忌醫

中左又唔會死,講真有我都唔打

Wakanda 出左疫苗未？

真正獨立思考嘅就俾佢地呢啲左癌屌話fake news都信

正如某部分連登仔都唔會聽香港d醫學專家話呢d人邊到都有

打飛機爽啲

無睇
想問佢提出咗啲理據

Donald Trump 都唔打流感疫苗喎

佢中左流感有最好既醫療團隊，你洗同佢擔心

唔係你以為地平說點嚟

有冇聽過佢花名叫 sir one one?

個point係，trump 都唔信流感疫苗對身體無害

武肺由爆發到依家先一年，疫苗淨係prototype出現應該都冇10個月
到底係點樣諗到會有畸胎

只能夠講比人地選擇take 邊個risk
武漢肺炎對佢黎講致命率高d, 定係疫苗
最慘隻疫苗好似最勁都係得 7x % 保護率

最壞既case 係打完疫苗都中肺炎, 幾年再生癌

人地有更好既雞尾酒療法, 拎康服者血清直接啪
總統係咁好服務架啦, 好正常

俾人斬手指 多一條嘅概念

其實佢又真係唔係錯曬 但佢唔應該講出嚟啫 圍內講下咪算 以前果d疫苗研發都冇咁快 事實上而家推出嚟冇做過長期嘅臨床實驗 短期就話冇事但冇人知長期有咩副作用

其實左膠算點撚樣
反限聚
反口罩
反疫苗
反調查
同時屌侵處理得唔好

咁個武肺咪又係咁上下康復率（計埋感染冇去驗嗰啲）
咁點解要打疫苗？

中國果啲就係

唔係話叫你哋唔好打疫苗，但呢個vaccine係趕工造出黎，你哋真係敢打?

我都係啱啱先知

交換囉 拎強國d疫苗去打

依家係屌測試期短呀
用橋作比喻，一年內99.999%安全，咁咪一年內行，之後數據有變，可以唔行
但疫苗唔同
可見用橋去比喻係on9

歷史不段重覆

根本為政治服務，但有班傻仔盲目相信

重點係佢講打咗會畸型依啲無理據既野

睇清楚疫苗成份, 首先邊D成份先叫正確而你又點confirm先

測試過程咁廢，但全球仍盲目相信有效，先係重點

隻疫苗有冇事我唔知
就呢個claim信佢果個就就真係個腦有事喇

當外來物打入去同congenital細胞兩樣嘢嚟

黑豹個妹唔係咁講嘛

好心呢啲荷李活既戇鳩演員收下聲

打黎都冇做
呢啲左癌病人要金正恩先醫得好

呢啲根本就中二
沉醉係眾人皆醉我獨醒既世界

仲信鬼神之說

收聲啦nigga

淨係識講個女仔，全球傻西忽視測試程序就唔理，邊樣重要啲

喂 個post講緊佢呀嘛 你屌啲人傻西自己死出去開post啦

Fact check左未？

時代會進步

「影片內容是在質疑新冠肺炎疫苗的安全性，甚至提到小孩有可能會因為疫苗而變成有「11根手指和12根腳趾」的畸形。」

人地係質疑安全性，你就只集中屌佢講畸形。全球傻西盲信係事實，你只識捉住少少野黎屌

佢講咗咩on9野 我咪屌咩囉
我由頭到尾都話緊佢講畸型係on9 你就突個龜頭出黎打稻草人 九唔撚搭八仲好意思話我捉少少野黎屌
都係個句 你自己off topic就死出去開post啦

高級五毛換片約！大成功！

就咁噏冇證據梗係俾人屌啦
同埋就算真係有害短時間都睇唔到
幫唔到佢

你錯在話重點係畸形呀，因為重點唔係嗰少少野，而係安全性成疑，但全球傻西盲信

重話人地打稻草人，連屌你咩都未知

有把打好心post啲資料，你就話畸形係重點，正一on9

弱智

你真係on9嫁wo 依個post就係話佢放畸型fake news 所以我咪覆個位巴打啲人係話佢講畸型囉 你就懶醒鐘個頭埋黎 你訓撚醒未

「質疑新冠肺炎疫苗的安全性，甚至提到小孩有可能會因為疫苗而變成有「11根手指和12根腳趾」的畸形」

佢質疑安全性係好，但講畸形過火左。佢個重點係安全問題，但好多人包括你就將重點擺喺畸形

難得有巴打post資料講安全性，你就話重點係畸形

簡單啲講，輕重不分，但不只你

有 達爾文理論

係咪抽離唔到角色？

我都唔太信趕工做出黎既疫苗
至少我唔想做第一批打疫苗既人先

你柒夠未
‘重點係佢講打咗會畸型依啲無理據既野’
我話重點係佢講咗 而事實佢都係有講 所以大家咪屌佢放畸型fake news囉
個新聞主題都係話佢放fake news 你就死都要拉去屌啲人唔質疑安全性 知唔知點解無人講安全性問題呀 咪就係因為大家一路都只係講緊佢放fake news囉離題懵撚